# ConsoleRunner

Библиотека для запуска из консоли дочерних консольных же приложений. Предусматривает проброс в реальном времени потоков StdIn, StdOut, StdErr в процессе работы приложения.

Ограниченно поддерживает ввод с клавиатуры. Введённые символы транслируются на StdIn дочернего процесса — для поддержки интерактивности хотя бы на уровне запросов y/n и ожидания нажатия клавиши. 

Ограничение: Не поддерживает приложения, лишённые возможности перенаправления ввода/вывода (пример команды: "timeout /t 20"). В том числе в составе пакетных файлов.